好野益連登仔，2186綠葉製藥，把握最後上車機會

一個月內沽左先再多謝我

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

ok gun

信者得救